原來尋日最大穫既係原來國際學校都要上國安日，原來屌得好勁.........

中国制學校

source?

國家安全從來都係頭等大事，國際學校唔係法外之地

係，d家長狂屌，然後睇埋831學生版之後直頭跳掣

屌咪屌囉 阻止到咩
一係走 一係照上

齋屌有鬼用咩，拿拿臨移民啦

source

我諗今次趕走埋本身有外國籍既人

好多家長決定移民

朋友私人學校谷

南區學校

我諗依班唔需要移民

係回國

移民or集中營,港豬生命倒數中

睇吓邊間

有啲成班大部分鬼仔鬼妹鳩hea就算

有無group cap圖

好多中產家長都唔覺冇咩問題
參觀軍營都會俾小朋友玩下d武器

中產邊會理呢啲

朋友就係見少有咁大反應

有都覺得唔關佢地事啦，畢竟隨時可以走佬

俾成百幾萬買國際債券都要上洗腦堂，唔屌就奇

你望下走來英國果d中產 邊個唔係為左仔女教育

可能分分鐘宣揚 有中國特色既共產主義 嚟洗外國人腦

(韩国)
用國安之名打壓自由民主人士歷史已發生多次

比咁多錢讀國際學校

點知都要讀支那法

郭家銓

啲band3呀叉玩得最開心，拎住槍成個恐怖份子咁

國際學校不是租界，全部要對五星旗唱國歌

三條支那妹

虛火嚟既遮,香港人惡得咩出樣,
之前係到吹啲咩移民,暴民,順民三民主義
其實得雙民主義,移民,順民
政府怕你至奇啦

笑死

沈教授

眾新聞有條片
班學生狂屌

再噪遲下炒晒d外籍教師

我個妹而家先小學，第時會唔會變到好似吉克咁
利申全家大人都反共

你要喺香港辦學就要， 唔好諗住俾錢讀國際考ib 就唔使國安

我屋企人讀嗰間國際學校淨係得塊打直長方形嗰啲壁報板，仲要放埋啲冇人會行去嘅地方

見沈教授今日有講

國際學校唔喺香港一部份？
想搞港獨？唔好諗住有錢人可以置身事外，要一齊攬炒

最出名嗰幾間國際學校 6-8成都係支那人 應該無乜屌

唔咁做點搞到支那神憎鬼厭呀

你個女琴日有無去玩槍cos黑警

嗰支膠槍勁過核子彈，國產零零漆秘密武器，一嘢打散埋所餘無幾嘅人心，嚇到無鞋挽屐走，咪話共產黨唔犀利，喺文明破壞力方面。

blcok係條5毛係有得解

楊局長對仔女之前讀國際學校,而家升左澳洲大學,時間岩岩好

我未聽過美國成日掛national security 係嘴邊
個國家廢到點先要成日講國家安全

屌你老母，連登愈黎愈垃圾過fb
就咁彈句野出黎乜鳩都無
想點傾落去

好事呀! 咁辛苦供書教學然後個仔女大咗走去黑警服務蟈家

屌啲小朋友有咩用
細個係無乜批判思考

國際學校啲人離地到喊
成日以為啲教育毒藥唔關自己事
真係抵死

啲政府膠官仔女先係指標
btw，例牌要報定移民局先

中產都唔走等回歸

有無教返你兩個女

香港
要變成好似珠海
好似佛山
一個普通支那城市

有邊個支那城市似香港？
所以中囯要改變香港

一係接受 一係入獄
真係咁難明咩？

收到wind有間著橙黑裝嘅中學
係包裝做智能遊戲營呃啲學生去
雖然有寫明地點係狗校
但國安法隻字不提
仲要專登揀啲唔乖同發得比較「出位」嗰班學生去

pin

真

等佢哋唔好以為生活喺平行時空

08年果陣都大把人叫自己做中國人啦
d細路唔識野點可以怪佢地

冇眼睇

鬼仔鬼妹心諗d中国人都幾on9

咁有錢 走啦

繼續

小朋友對老師教既野好潛移默化

睇下d鬼佬老婆會唔會逼老公番家鄉

加入戰士隊

呢3個冇話d咩wor
唔通對住鏡頭做on9嘢博拉？

好快就同同學成日普通話傾計，玩抖陰微博，好撚多小學生中學生都咁

美國講呢啲先勁喎
全面監控美國早過支那玩10幾年
不過美國唔似支那咁郁鳩埋個小小反對聲音

有邊間國際學校六至八成都係支那人

噚日最大鑊嘅係國家安全日火燭燒死咗4個人

好彩我出世得早

係中國地方就要愛國唱國歌啦支持派人日日監場要D死鬼仔唱國歌

國際學校先係最多大劣人

depends
esf都唔算太多
多blue c就真

點解要特登揀唔乖嘅學生？諗住震懾佢哋？

即刻移民

中国同一眾非洲國家=国際

點解佢地覺得國際學校可以豁免

美國做勁呀，但唔係成日講掛係嘴邊囉
做左唔同你講，支共係香港要大大聲講架

係咪咁同啲學生溝通
er...er...national security...good for hong kong
can remove bad bad people lah
u read the board ok?

睇comment唔係間間都有喎，應該唔係強制。好多國際學校都好愛國

送走仔女

個D係有錢鬼佬喎
好多都有外國國藉, 仲要唔係黃皮膚

讀得國際學校應唔係中產

前咗幾多片,做咗幾多媒先有呢類對答

中間個位咁細個淨係對眼加副眼鏡已經勁重大陸妹味

大灣暉算吧啦

圖都冇張

重點響家長的不滿
畀咁撚多學費，自己仔女嘅待遇同公屋學校一樣

開名喇
講經咩
沈教授

其實佢地已經講到好得體架啦
講左等於無講果d

連登標準，搵十萬一個月都未係中產。讀國際學校邊洗咁多錢

有錢更加唔care
佢地：咪搞亂香港

一早話要移民
讀國際學校就避到咩

因住連登仔話你鬥黃

以為讀國際學校冇事，真係有錢唔一定有腦

你嗰d係批鬥性思考

我地個年代係學批判性思考
而家啲學生將來應該真係學批鬥性思考
返屋企批鳩埋自己屋企人

應該好多上岸港豬發現啲仔女真係要俾支那咁教，先醒過來香港已經返唔撚到轉頭
已住咁多事要唔理，的確係無影響，依家唔得了，政治終有一日會搵上門

已經有班NET 續唔到簽證啦

送班仔女去外國讀書，留返班無咩錢嘅接受香港教育

十幾年前已經知係香港生仔係戇鳩，終有一日會蝗化

band3出一堆藍衫仔

正常 咩年代仲送書簽
仲有果堆安全似係作文唔夠字寫落去咁
類似
中國好
香港好
大家好

啲党幹部都冇腦，搞還搞搞埋國際學校，迫啲有錢家庭冇得揀一定要走

不如禁止開設國際學校算啦
變北韓

啱